UTF-8

#
# НЕ ДЕЛАЙТЕ НИЧЕГО ИЗ ROOT !!!
#

Быстро начало работы:

Создайте где-нибудь в надёжном месте каталог для архивов исходных
текстов:

	mkdir -p <НАДЁЖНОЕ-МЕСТО>/source-depot

Начальная настройка:

	./xwmake/setup <НАДЁЖНОЕ-МЕСТО>/source-depot

Строим конечный продукт:
	./b install goal

Сохраняем всё скачанное в надёжном месте:
	./b save-all-files

Ищем продукт:
	ls -lh var/inst/last/images
